# README #


Тестовое задание "Камень-ножницы-бумага"

Центральным объектом проекта является GameManager.
Данный класс содержит текущий GameState, а также
Предоставляет доступ к данным проекта:
-GameScore
-GameRound

GameRound - класс, который управляет данными
игрового раунда. Именно он отвечает за предоставление
данных об игре оппонента, обрабатывает входные данные
и возвращает результат раунда.

GameScore - хранит в себе текущий счет игроков.
Счет инкапсулирован в классе Score.

Score - единица счета игры. Cоздается в конфигурационном файле
GameSettings. В данном случае имеет три экземпляра:
-Victory Score
-Draw Score
-Defeat Score
Таким образом, в класс GameScore передаются данные
об очках, начисляемых за победу, ничью и поражение.

UIController - контроллер, который синхранизирует
UI соответственно текущему GameState.

Конфигурация в проекте осуществляется за счет ScriptableObject:
-GameSettings
-BetList
-Rules

GameSettings хранят данные об основных настройках игры.
BetList - список игровых сущностей Bet.

Rules - унаследованные от RuleBase скриптованные объекты, которые
инкапсулируют поведение AI оппонента, и имеют интерфейс для передачи
сгенерированного решения оппонента.
